[英文台]KLOOK點讀？

如果你讀開”KLOOK”，唔好意思你可以上一頁。

畸碌
其他讀法（請指教）

讀開Cook

COCK

打手？高質d好無

打手得一句就唔會叫人出返去連link都唔放
咁低質都唔好意思出糧啦